{"translation-revision-date":"2024-08-03 13:19:00+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n > 1;","lang":"tr"},"Container Style":["Kapsay\u0131c\u0131 stili"],"Sidebar Style":["Kenar \u00e7ubu\u011fu bi\u00e7imi"],"Classic":["Klasik"],"Upgrade Now":["\u015eimdi y\u00fckselt"],"Unlock your full design potential and build a website to be proud of with Astra Pro.":["Astra Pro ile t\u00fcm tasar\u0131m potansiyelinizi ortaya \u00e7\u0131kar\u0131n ve gurur duyaca\u011f\u0131n\u0131z bir web sitesi olu\u015fturun."],"Container Layout":["Konteyn\u0131r yerle\u015fimi"],"Disable Elements":["\u00d6\u011feleri Devre D\u0131\u015f\u0131 B\u0131rak"],"here.":["buras\u0131."],"If you would like to apply custom header for this page, select the one from the list above. Page headers can be created and customized from ":["Bu sayfa i\u00e7in \u00f6zel ba\u015fl\u0131k uygulamak istiyorsan\u0131z, yukar\u0131daki listeden birini se\u00e7in. Sayfa ba\u015fl\u0131klar\u0131 \u015furadan olu\u015fturulabilir ve \u00f6zelle\u015ftirilebilir "],"Return To Post":["Yaz\u0131ya geri d\u00f6n"],"Make sure to update your post for changes to take effect.":["De\u011fi\u015fikliklerin uygulanmas\u0131 i\u00e7in g\u00f6nderinizi g\u00fcncelledi\u011finizden emin olun."],"Header Rows":["Ba\u015fl\u0131k Sat\u0131rlar\u0131"],"Advanced Settings":["Geli\u015fmi\u015f Ayarlar"],"Reset":["S\u0131f\u0131rla"],"Image Position":["G\u00f6rsel konumu"],"Replace image":["G\u00f6rseli de\u011fi\u015ftir"],"Attachment":["Ek dosya"],"Clear":["Temizle"],"Size":["Boyut"],"Color":["Renk"],"Image":["G\u00f6rsel"],"Background":["Arka plan"],"Fixed":["Sabit"],"Left Bottom":["Sol alt"],"Left Center":["Sol orta"],"Left Top":["Sol \u00fcst"],"More Settings":["Daha fazla ayar"],"No Repeat":["Tekrar yok"],"Right Bottom":["Sa\u011f alt"],"Right Center":["Sa\u011f orta"],"Right Top":["Sa\u011f \u00fcst"],"Scroll":["Kayd\u0131rma"],"Auto":["Otomatik"],"Contain":["Konteyner"],"Cover":["Kapak"],"Center Bottom":["Orta Alt"],"Center Center":["Merkez Merkez"],"Center Top":["\u00dcst Merkez"],"Container":["Kapsay\u0131c\u0131"],"Sidebar":["Kenar \u00e7ubu\u011fu"],"None":["Hi\u00e7biri"],"Sidebar Layout":["Kenar \u00c7ubu\u011fu"]}},"comment":{"reference":"inc\/metabox\/extend-metabox\/build\/index.js"}}