{"translation-revision-date":"2024-07-28 13:01:02+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n > 1;","lang":"tr"},"Permission":["\u0130zin"],"All Statuses":["T\u00fcm Durumlar"],"All Roles":["T\u00fcm Roller"],"Admin":["Admin"],"Choose which role will have access to a specific widget.":["Belirli bir widget'a hangi rol\u00fcn eri\u015febilece\u011fini se\u00e7in."],"Choose which users will have access to each widget.":["Her bir widget'a hangi kullan\u0131c\u0131lar\u0131n eri\u015febilece\u011fini se\u00e7in."],"Elementor Pro":["Elementor Pro"],"Usage":["Kullan\u0131m"],"If you\u2019re adding widgets back in, enjoy them!":["Widget'lar\u0131 geri ekliyorsan\u0131z, keyfini \u00e7\u0131kar\u0131n!"],"Deactivating widgets here will remove them from both the Elementor Editor and your website, which can cause changes to your overall layout, design and what visitors see.":["Widget'lar\u0131 burada devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rakmak, onlar\u0131 hem Elementor Editor'den hem de web sitenizden kald\u0131r\u0131r; bu da genel d\u00fczeninizde, tasar\u0131m\u0131n\u0131zda ve ziyaret\u00e7ilerin g\u00f6rd\u00fcklerinde de\u011fi\u015fikliklere neden olabilir."],"Before you continue:":["Devam etmeden \u00f6nce:"],"We saved your changes.":["De\u011fi\u015fikliklerinizi kaydettik."],"Elementor Pro Elements":["Elementor Pro Elements"],"Element":["Element"],"Enable All":["T\u00fcm\u00fcn\u00fc Etkinle\u015ftir"],"Scan Element Usage":["Tarama Eleman\u0131 Kullan\u0131m\u0131"],"Search widgets":["Arama widget'lar\u0131"],"All Plugins":["T\u00fcm Eklentiler"],"Turning widgets off will hide them from the editor panel, and can potentially affect your layout or front-end.":["Widget'lar\u0131 kapatmak, onlar\u0131 edit\u00f6r panelinden gizleyecektir ve d\u00fczeninizi veya kullan\u0131c\u0131 aray\u00fcz\u00fcn\u00fcz\u00fc potansiyel olarak etkileyebilir."],"No elements found.":["Hi\u00e7bir \u00f6\u011fe bulunamad\u0131."],"Here's where you can fine-tune Elementor to your workflow. Disable elements you don't use for a cleaner interface, more focused creative experience, and improved performance.":["Elementor'u i\u015f ak\u0131\u015f\u0131n\u0131za g\u00f6re hassas \u015fekilde ayarlayabilece\u011finiz yer buras\u0131d\u0131r. Daha temiz bir aray\u00fcz, daha odakl\u0131 bir yarat\u0131c\u0131 deneyim ve geli\u015fmi\u015f performans i\u00e7in kullanmad\u0131\u011f\u0131n\u0131z \u00f6\u011feleri devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rak\u0131n."],"times":["kez"],"Deactivate Unused Elements":["Kullan\u0131lmayan \u00d6\u011feleri Devred\u0131\u015f\u0131 B\u0131rak"],"Sure you want to save these changes?":["Bu de\u011fi\u015fiklikleri kaydetmek istedi\u011finizden emin misiniz?"],"Unleash the full power of Elementor's features and web creation tools.":["Elementor \u00f6zelliklerinin ve web olu\u015fturma ara\u00e7lar\u0131n\u0131n t\u00fcm g\u00fcc\u00fcn\u00fc a\u00e7\u0131\u011fa \u00e7\u0131kar\u0131n."],"Save Changes":["De\u011fi\u015fiklikleri kaydet"],"Plugin":["Eklenti"],"Status":["Durum"],"Learn More":["Daha fazlas\u0131n\u0131 \u00f6\u011frenin"],"Show":["G\u00f6ster"],"Cancel":["\u0130ptal"],"Save":["Kaydet"],"Edit":["D\u00fczenle"],"Inactive":["Etkin de\u011fil"],"Active":["Etkin"]}},"comment":{"reference":"assets\/js\/element-manager-admin.js"}}