{"translation-revision-date":"2024-07-28 13:01:02+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n > 1;","lang":"tr"},"Copy and share Link":["Ba\u011flant\u0131y\u0131 kopyala ve payla\u015f"],"Link copied!":["Ba\u011flant\u0131 kopyaland\u0131!"],"Floating Buttons":["Kayan Butonlar"],"Activating cache improves loading times by storing a static version of this element.":["\u00d6nbelle\u011fin etkinle\u015ftirilmesi, bu \u00f6\u011fenin statik bir s\u00fcr\u00fcm\u00fcn\u00fc depolayarak y\u00fckleme s\u00fcrelerini iyile\u015ftirir."],"The default cache status for this element:":["Bu \u00f6\u011fe i\u00e7in varsay\u0131lan \u00f6nbellek durumu:"],"Add-ons":["Eklentiler"],"Scrolling Effects":["Kayd\u0131rma Efektleri"],"Get Scrolling Effects such as <br \/> vertical\/horizontal scroll, transparency,<br \/> and more with Elementor Pro.":["Elementor Pro ile <br \/> dikey\/yatay kayd\u0131rma, \u015feffafl\u0131k,<br \/> ve daha fazlas\u0131 gibi Kayd\u0131rma Efektleri elde edin."],"Sticky":["Yap\u0131\u015fkan"],"Mouse Effects":["Fare Efekti"],"Make any element on your page sticky and<br \/>keep them in sight at the top or bottom of<br \/>the screen.":["Sayfan\u0131zdaki herhangi bir \u00f6\u011feyi yap\u0131\u015fkan hale getirin ve<br \/>ekran\u0131n \u00fcst veya<br \/>alt k\u0131sm\u0131nda g\u00f6r\u00fcn\u00fcr halde tutun."],"Add a Mouse Track or 3d Tilt effect with<br \/>Elementor Pro.":["Elementor Pro ile bir Fare \u0130zi veya<br \/>3d E\u011fim efekti ekleyin."],"To upload them anyway, ask the site administrator to enable unfiltered file uploads.":["Bunlar\u0131 yine de y\u00fcklemek i\u00e7in site y\u00f6neticisinden filtrelenmemi\u015f dosya y\u00fcklemelerini etkinle\u015ftirmesini isteyin."],"This is because JSON files may pose a security risk.":["Bunun nedeni JSON dosyalar\u0131n\u0131n g\u00fcvenlik riski olu\u015fturabilmesidir."],"Sorry, you can't upload that file yet":["\u00dczg\u00fcn\u00fcz, bu dosyay\u0131 hen\u00fcz y\u00fckleyemezsiniz"],"Display Conditions":["G\u00f6r\u00fcnt\u00fcleme Ko\u015fullar\u0131"],"Upgrade to Elementor Pro Advanced to get the Display Conditions Feature as well as additional professional and ecommerce widgets":["Ek profesyonel ve e-ticaret widget'lar\u0131n\u0131n yan\u0131 s\u0131ra G\u00f6r\u00fcnt\u00fcleme Ko\u015fullar\u0131 \u00d6zelli\u011fini almak i\u00e7in Elementor Pro Advanced'e y\u00fckseltin"],"Upgrade now":["Hemen y\u00fckselt"],"Rename":["Yeniden Adland\u0131r"],"Uploading JSON files from unknown sources can be harmful and put your site at risk. For maximum safety, only install JSON files from trusted sources.":["Bilinmeyen kaynaklardan JSON dosyalar\u0131 y\u00fcklemek zararl\u0131 olabilir ve sitenizi riske atabilir. Maksimum g\u00fcvenlik i\u00e7in, yaln\u0131zca g\u00fcvenilir kaynaklardan JSON dosyalar\u0131 y\u00fckleyin."],"Warning: JSON files may be unsafe":["Uyar\u0131: JSON dosyalar\u0131 g\u00fcvenli olmayabilir"],"Clear gallery":["Galeriyi temizle"],"Collapse all elements":["T\u00fcm \u00f6\u011feleri daralt"],"Save time by applying Global Fonts to change the style of multiple elements at once. Click %s to see what Global Fonts you already have.":["Ayn\u0131 anda birden \u00e7ok \u00f6\u011fenin stilini de\u011fi\u015ftirmek i\u00e7in Global Yaz\u0131 Tiplerini uygulayarak zaman kazan\u0131n. Halihaz\u0131rda hangi Global Yaz\u0131 Tiplerine sahip oldu\u011funuzu g\u00f6rmek i\u00e7in %s se\u00e7ene\u011fine t\u0131klay\u0131n."],"Check out Global Fonts":["Global Yaz\u0131 Tiplerine G\u00f6z At\u0131n"],"Got it!":["Anlad\u0131m!"],"Save time by applying Global Colors to change the style of multiple elements at once. Click %s to see what Global Colors you already have.":["Ayn\u0131 anda birden \u00e7ok \u00f6\u011fenin stilini de\u011fi\u015ftirmek i\u00e7in Global Renkler uygulayarak zaman kazan\u0131n. Halihaz\u0131rda hangi Global Renklere sahip oldu\u011funuzu g\u00f6rmek i\u00e7in %s se\u00e7ene\u011fine t\u0131klay\u0131n."],"Check out Global Colors":["Global Renklere g\u00f6z at\u0131n"],"Expand all elements":["T\u00fcm \u00f6\u011feleri geni\u015fletin"],"Grid":["Izgara"],"Flexbox":["Flexbox"],"To paste the element from your other site.":["\u00d6\u011feyi di\u011fer sitenizden yap\u0131\u015ft\u0131rmak i\u00e7in."],"Paste from other site":["Di\u011fer siteden yap\u0131\u015ft\u0131r"],"Paste style":["Stili yap\u0131\u015ft\u0131r"],"Make sure that both sites are updated to last version of Elementor and have enabled the features relevant to the copied element before trying again.":["Yeniden denemeden \u00f6nce her iki sitenin de Elementor'un son s\u00fcr\u00fcm\u00fcne g\u00fcncellendi\u011finden ve kopyalanan \u00f6\u011feyle ilgili \u00f6zellikleri etkinle\u015ftirdi\u011finden emin olun."],"Do not show this message again":["Bu mesaj\u0131 tekrar g\u00f6sterme"],"An error occurred.":["Bir hata olu\u015ftu."],"Selected":["Se\u00e7ildi"],"Decide Later":["Daha sonra karar verin"],"New options for \"Exit to...\"":["\"\u00c7\u0131k\u0131\u015f yeri...\" i\u00e7in yeni se\u00e7enekler"],"Item #%d":["\u00d6\u011fe #%d"],"Upgrade Now":["Hemen Y\u00fckselt"],"Upgrade":["Y\u00fckselt"],"Direction Row":["Y\u00f6n Sat\u0131r\u0131"],"Direction Column":["Y\u00f6n S\u00fctunu"],"Don\u2019t apply":["Uygulama"],"This will override the design, layout, and other settings of the %s you\u2019re working on.":["Bu i\u015flem \u00fczerinde \u00e7al\u0131\u015ft\u0131\u011f\u0131n\u0131z %s dizayn, g\u00f6r\u00fcn\u00fcm ve ayarlar\u0131n \u00fczerine yaz\u0131lacak."],"Apply the settings of this %s too?":["Bu %s'nin ayarlar\u0131 da uygulans\u0131n m\u0131?"],"Import Without Enabling":["Etkinle\u015ftirmeden \u0130\u00e7eri Aktar"],"Enable and Import":["Etkinle\u015ftir ve \u0130\u00e7e Aktar"],"If you do not enable uploading unfiltered files, any SVG or JSON (including lottie) files used in the uploaded template will not be imported.":["Filtrelenmemi\u015f dosyalar\u0131 y\u00fcklemeyi etkinle\u015ftirmezseniz, y\u00fcklenen \u015fablonda kullan\u0131lan SVG veya JSON (lottie dahil) dosyalar\u0131 i\u00e7e aktar\u0131lmaz."],"Container":["Konteyner"],"Add New Container":["Yeni Konteyner Ekle"],"Add to Favorites":["Favorilere ekle"],"Remove from Favorites":["Favorilerden kald\u0131r"],"Connect & Activate":["Ba\u011flan ve Etkinle\u015ftir"],"Delete %d items":["%d \u00f6\u011feyi sil"],"That didn\u2019t work. Try duplicating one kind of element at a time.":["Bu i\u015fe yaramad\u0131. Her seferinde bir t\u00fcr \u00f6\u011feyi \u00e7o\u011faltmay\u0131 deneyin."],"That didn\u2019t work. Try copying one kind of element at a time.":["Bu i\u015fe yaramad\u0131. Her seferinde bir t\u00fcr \u00f6\u011feyi kopyalamay\u0131 deneyin."],"Reload Elementor Editor":["Elementor D\u00fczenleyicisini Yeniden Y\u00fckleyin"],"Reload Now":["\u015eimdi Yeniden Y\u00fckleyin"],"You have made modifications to the list of Active Breakpoints. For these changes to take effect, you need to reload Elementor Editor.":["Etkin Kesme Noktalar\u0131 listesinde de\u011fi\u015fiklikler yapt\u0131n\u0131z. Bu de\u011fi\u015fikliklerin etkili olmas\u0131 i\u00e7in Elementor Editor'\u0131 yeniden y\u00fcklemeniz gerekir."],"Got it":["Anlad\u0131m"],"Select a color from any image, or from an element whose color you've manually defined.":["Herhangi bir g\u00f6r\u00fcnt\u00fcden veya rengini manuel olarak tan\u0131mlad\u0131\u011f\u0131n\u0131z bir \u00f6\u011feden bir renk se\u00e7in."],"Seems like your kit was deleted, please create new one or try restore it from trash.":["Kitiniz silinmi\u015f gibi g\u00f6r\u00fcn\u00fcyor, l\u00fctfen yeni bir tane olu\u015fturun veya \u00e7\u00f6p kutusundan geri y\u00fcklemeyi deneyin."],"Your site doesn't have a default kit":["Sitenizde varsay\u0131lan bir kit yok"],"Imported":["\u0130\u00e7e Aktar\u0131lm\u0131\u015f"],"Recreate Kit":["Kiti Tekrar Olu\u015ftur"],"Color Sampler":["Renk \u00d6rnekleyici"],"Please try again.":["L\u00fctfen tekrar deneyin."],"Learn more":["Daha fazla bilgi"],"Cannot load editor":["Edit\u00f6r y\u00fcklenemedi"],"Font":["Yaz\u0131 tipi"],"font":["yaz\u0131 tipi"],"color":["renk"],"Would you like to save the changes you've made?":["Yapt\u0131\u011f\u0131n\u0131z de\u011fi\u015fiklikleri kaydetmek ister misiniz?"],"Would you like to exit?":["\u00c7\u0131kmak ister misiniz?"],"Delete Global %s":["Genel %s Sil "],"Invalid Global Color":["ge\u00e7ersiz genel renk"],"Item #%s":["\u00f6\u011fe #%s"],"Item":["\u00f6\u011fe"],"Save Changes":["De\u011fi\u015fiklikleri kaydet"],"Landing Pages":["A\u00e7\u0131l\u0131\u015f Sayfalar\u0131"],"Global Colors":["Global Renkler"],"Navigate From Page":["Sayfadan Gezinme"],"User Preferences":["Kullan\u0131c\u0131 Tercihleri"],"Are you sure you want to create a new Global Font setting?":["Yeni bir Global Font ayar\u0131 olu\u015fturmak istedi\u011finizden emin misiniz?"],"Please note that the same exact color already exists in your Global Colors list. Are you sure you want to create it?":["Genel Renkler listenizde de ayn\u0131 rengin zaten mevcut oldu\u011funu l\u00fctfen unutmay\u0131n. Bunu olu\u015fturmak istedi\u011finizden emin misiniz?"],"Are you sure you want to create a new Global Color?":["Yeni bir Global Color olu\u015fturmak istedi\u011finizden emin misiniz?"],"Global Fonts help you work smarter. Save a Typography, and use it anywhere throughout your site. Access and edit your Global Fonts by clicking the Manage button.":["Global Fontlar daha ak\u0131ll\u0131 \u00e7al\u0131\u015fman\u0131za yard\u0131mc\u0131 olur. Bir Tipografi kaydedin ve sitenizin her yerinde kullan\u0131n. Y\u00f6net d\u00fc\u011fmesini t\u0131klatarak Global Fontlar\u0131n\u0131za eri\u015fin ve onu d\u00fczenlemeyin."],"Create New Global Font":["Yeni Genel Yaz\u0131 Tipi Olu\u015fturma"],"Manage Global Fonts":["Genel Yaz\u0131 Tiplerini Y\u00f6netme"],"New Typography Setting":["Yeni Tipografi Ayar\u0131"],"Global Colors help you work smarter. Save a color, and use it anywhere throughout your site. Access and edit your global colors by clicking the Manage button.":["Global Renkler daha ak\u0131ll\u0131 \u00e7al\u0131\u015fman\u0131za yard\u0131mc\u0131 olur. Bir rengi kaydedin ve sitenizin her yerinde kullan\u0131n. Y\u00f6net d\u00fc\u011fmesini t\u0131klatarak k\u00fcresel renklerinize eri\u015fin ve onu d\u00fczenlemeyin."],"Create New Global Color":["Yeni K\u00fcresel Renk Olu\u015fturma"],"Manage Global Colors":["K\u00fcresel Renkleri Y\u00f6net"],"New Global Color":["Yeni K\u00fcresel Renk"],"Your changes have been updated.":["De\u011fi\u015fiklikleriniz g\u00fcncellendi."],"Additional Settings":["Ek ayarlar"],"Design System":["Tasar\u0131m Sistemi"],"System %s can't be deleted":["Sistem Yaz\u0131 Tipi silinemez"],"Add Style":["Bi\u00e7im ekle"],"Site Settings":["Site Ayarlar\u0131"],"Add Color":["Renk Ekle"],"New Item":["Yeni \u00d6\u011fe"],"You're about to delete a Global %1$s. Note that if it's being used anywhere on your site, it will inherit a default %1$s.":["Bir Global %1$s \u00f6\u011fesini silmek \u00fczeresiniz. Sitenizde herhangi bir yerde kullan\u0131l\u0131yorsa, varsay\u0131lan %1$s de\u011ferini devralaca\u011f\u0131n\u0131 unutmay\u0131n."],"Enable Unfiltered File Uploads":["Filtrelenmemi\u015f Dosya Y\u00fcklemelerini Etkinle\u015ftir"],"Back":["Geri"],"Create more personalized and dynamic sites by populating data from various sources with dozens of dynamic tags to choose from.":["Create more personalized and dynamic sites by populating data from various sources with dozens of dynamic tags to choose from."],"Dynamic Content":["Dinamik i\u00e7erik"],"Theme Style":["Tema stili"],"Settings Reset":["Ayarlar\u0131 s\u0131f\u0131rla"],"More":["Daha fazla"],"Access this template and our entire library by creating a free personal account":["\u00dccretsiz bir ki\u015fisel hesap olu\u015fturarak bu \u015fablona ve t\u00fcm k\u00fct\u00fcphanemize eri\u015fin"],"Get Started":["Ba\u015flay\u0131n"],"Connect to Template Library":["\u015eablon kitapl\u0131\u011f\u0131na ba\u011flan"],"Enabled":["Etkinle\u015ftirildi"],"Pasted":["Yap\u0131\u015ft\u0131r\u0131ldi"],"Upload":["Y\u00fckle"],"Become a Pro user to upload unlimited font icon folders to your website.":["Web sitenize s\u0131n\u0131rs\u0131z yaz\u0131 tipi simgesi klas\u00f6r\u00fc y\u00fcklemek i\u00e7in profesyonel bir kullan\u0131c\u0131 olun."],"Click here for preview debug":["Hata ay\u0131klama \u00f6nizlemesi i\u00e7in buraya t\u0131klay\u0131n"],"My Libraries":["K\u00fct\u00fcphanelerim"],"Icon Library":["Simge k\u00fct\u00fcphanesi"],"Elementor's New Icon Library":["Elementor'un yeni simge k\u00fct\u00fcphanesi"],"Elementor v2.6 includes an upgrade from Font Awesome 4 to 5. In order to continue using icons, be sure to click \"Update\".":["Elementor v2.6, font Awesome 4'ten 5'e y\u00fckseltme i\u00e7erir. Simgeleri kullanmaya devam etmek i\u00e7in \"y\u00fckseltme\"yi t\u0131klad\u0131\u011f\u0131n\u0131zdan emin olun."],"Before you enable unfiltered files upload, note that such files include a security risk. Elementor does run a process to remove possible malicious code, but there is still risk involved when using such files.":["Filtrelenmemi\u015f dosya y\u00fcklemeyi etkinle\u015ftirmeden \u00f6nce, bu t\u00fcr dosyalar\u0131n bir g\u00fcvenlik riski i\u00e7erdi\u011fini unutmay\u0131n. Elementor, olas\u0131 k\u00f6t\u00fc ama\u00e7l\u0131 kodlar\u0131 kald\u0131rmak i\u00e7in bir i\u015flem y\u00fcr\u00fct\u00fcr, ancak bu t\u00fcr dosyalar\u0131 kullan\u0131rken hala risk vard\u0131r."],"Note: Flexbox Changes":["Not: Flexbox De\u011fi\u015fiklikleri"],"Elementor 2.5 introduces key changes to the layout using CSS Flexbox. Your existing pages might have been affected, please review your page before publishing.":["Elementor 2.5, CSS Flexbox kullanarak d\u00fczende \u00f6nemli de\u011fi\u015fiklikler yapar. Mevcut sayfalar\u0131n\u0131z etkilenmi\u015f olabilir, l\u00fctfen yay\u0131nlamadan \u00f6nce sayfan\u0131z\u0131 inceleyin."],"Custom Positioning":["\u00d6zel konumland\u0131rma"],"Theme Builder":["Tema Yap\u0131c\u0131"],"Continue":["Devam"],"Create":["Olu\u015ftur"],"Connect":["Ba\u011flan"],"Keyboard Shortcuts":["Klavye k\u0131sayollar\u0131"],"Connected successfully.":["Ba\u015far\u0131yla Ba\u011fland\u0131."],"Finder":["Bulucu"],"Undo":["Geri Al"],"Inner Section":["\u0130\u00e7 B\u00f6l\u00fcm"],"Navigator":["K\u0131lavuz"],"All Content":["T\u00fcm \u0130\u00e7erik"],"Style Reset":["Stili S\u0131f\u0131rla"],"Style Pasted":["Stili Yap\u0131\u015ft\u0131r"],"Got It":["Anlad\u0131m"],"Copy":["Kopyala"],"Copy All Content":["B\u00fct\u00fcn i\u00e7eri\u011fi kopyala"],"Save as a global":["Glenel olarak kaydet"],"Reset style":["S\u0131f\u0131rlama stili"],"Delete %s":["%s sil"],"Category":["Kategori"],"Blocks":["Bloklar"],"Dynamic":["Dinamik"],"Pages":["Sayfa"],"Connection Lost":["Ba\u011flant\u0131 Kesildi"],"Saving has been disabled until you\u2019re reconnected.":["Yeniden ba\u011flanana kadar kaydetme i\u015flemi devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rak\u0131ld\u0131."],"Server Error":["Sunucu Hatas\u0131"],"Unknown Error":["Bilinmeyen Hata"],"New":["Yeni"],"Your browser isn't compatible":["Taray\u0131c\u0131n\u0131z uyumlu de\u011fil"],"You can mark any pre-designed template as a favorite.":["\u00d6nceden tasarlanm\u0131\u015f herhangi bir \u015fablonu favori olarak i\u015faretleyebilirsiniz."],"Hide Panel":["Paneli Gizle"],"Have a look":["Bak "],"Duplicate":["\u00c7o\u011falt"],"No Favorite Templates":["Favori \u015eablon Yok"],"No Results Found":["Sonu\u00e7 Bulunamad\u0131"],"Please make sure your search is spelled correctly or try a different words.":["Araman\u0131z\u0131n l\u00fctfen do\u011fru yaz\u0131ld\u0131\u011f\u0131ndan emin olun veya farkl\u0131 bir kelime deneyin."],"Proceed Anyway":["Yine De Devam Et"],"Show Panel":["Paneli G\u00f6ster"],"Submit":["G\u00f6nder"],"This is just a draft. Play around and when you're done - click update.":["Bu sadece bir taslak. \u00dczerinde oynay\u0131n ve i\u015finiz bitti\u011finde g\u00fcncelle butonuna t\u0131klay\u0131n."],"View All Revisions":["T\u00fcm Revizyonlar\u0131 G\u00f6r\u00fcnt\u00fcle"],"Your browser isn't compatible with all of Elementor's editing features. We recommend you switch to another browser like Chrome or Firefox.":["Taray\u0131c\u0131n\u0131z Elementor'un t\u00fcm d\u00fczenleme \u00f6zellikleriyle uyumlu de\u011fildir. Chrome veya Firefox gibi ba\u015fka bir taray\u0131c\u0131ya ge\u00e7menizi \u00f6neririz."],"Publish":["Yay\u0131nla"],"Update":["G\u00fcncelle"],"Type Here":["Buraya Yaz\u0131n"],"Actions":["Hareketler"],"Editing Started":["D\u00fczenleme Ba\u015flad\u0131"],"History":["Ge\u00e7mi\u015f "],"Revisions":["S\u00fcr\u00fcmler"],"Edited":["D\u00fczenlendi"],"Moved":["Ta\u015f\u0131nd\u0131"],"Added":["Eklendi"],"Add %s":["%s ekle"],"Edit %s":["%s d\u00fczenle"],"Duplicate %s":["%s \u00c7o\u011falt"],"Enable":["Etkinle\u015ftir"],"Disabled":["Devre d\u0131\u015f\u0131"],"Template":["\u015eablon"],"Back to Editor":["Edit\u00f6re Geri D\u00f6n"],"Global":["Genel"],"Delete All Content":["T\u00fcm \u0130\u00e7eri\u011fi Sil"],"Color Picker":["Renk Se\u00e7ici"],"Attention: We are going to DELETE ALL CONTENT from this page. Are you sure you want to do that?":["Dikkat! Bu sayfadaki T\u00dcM \u0130\u00c7ER\u0130K S\u0130L\u0130NECEK. Bunu yapmak istedi\u011finizden emin misiniz?"],"Page":["Sayfa"],"Library":["K\u00fct\u00fcphane"],"Insert":["Ekle"],"The following error(s) occurred while processing the request:":["\u0130stek i\u015flenirken a\u015fa\u011f\u0131daki hata(lar) olu\u015ftu:"],"Haven\u2019t Saved Templates Yet?":["Hen\u00fcz \u015fablonlar\u0131 kaydetmediniz mi?"],"This is where your templates should be. Design it. Save it. Reuse it.":["\u015eablonlar\u0131n\u0131z\u0131n olmas\u0131 gereken yer buras\u0131d\u0131r. Tasarla. Kaydet. Tekrar kullan."],"Your designs will be available for export and reuse on any page or website":["Tasar\u0131mlar\u0131n\u0131z herhangi bir sayfada veya web sitesinde d\u0131\u015fa aktar\u0131labilir ve yeniden kullan\u0131labilir"],"Templates":["\u015eablonlar"],"Close":["Kapat"],"Global Fonts":["Genel yaz\u0131 tipleri"],"Learn More":["Daha fazlas\u0131n\u0131 \u00f6\u011frenin"],"Paste":["Yap\u0131\u015ft\u0131r"],"Sorry, the content area was not found in your page.":["\u00dczg\u00fcn\u00fcz, i\u00e7erik alan\u0131 sayfan\u0131zda bulunamad\u0131."],"You must call 'the_content' function in the current template, in order for Elementor to work on this page.":["Elementor\u2019un bu sayfada \u00e7al\u0131\u015fmas\u0131 i\u00e7in mevcut \u015fablonda 'the_content' i\u015flevini \u00e7a\u011f\u0131rmal\u0131s\u0131n\u0131z."],"Insert Media":["Ortam Ekle"],"No Images Selected":["G\u00f6rsel se\u00e7ilmedi"],"%s Images Selected":["%s Resim Se\u00e7ildi"],"Are you sure you want to clear this gallery?":["Bu galeriyi temizlemek istedi\u011finizden emin misiniz?"],"Elements":["Elemanlar"],"Settings":["Ayarlar"],"Default":["Varsay\u0131lan"],"Custom":["\u00d6zel"],"Delete":["Sil"],"Cancel":["\u0130ptal"],"Save":["Kaydet"],"Exit":["\u00c7\u0131k\u0131\u015f"],"Apply":["Uygula"],"Advanced":["Geli\u015fmi\u015f"],"Content":["\u0130\u00e7erik"],"Typography":["Tipografi"],"Add New Column":["Yeni S\u00fctun Ekle"],"View":["G\u00f6r\u00fcnt\u00fcle"],"Color":["Renk"],"%s has taken over and is currently editing. Do you want to take over this page editing?":["%s devrald\u0131 ve \u015fu anda d\u00fczenleme yap\u0131yor. Bu sayfa d\u00fczenlemeyi ele ge\u00e7irmek ister misiniz?"],"Preview":["\u00d6n izleme"],"Inactive":["Etkin de\u011fil"],"Active":["Etkin"],"Style":["Bi\u00e7em"],"Discard":["G\u00f6zard\u0131 et"],"View Page":["Sayfay\u0131 G\u00f6r\u00fcnt\u00fcle"],"Go Back":["Geri d\u00f6n"],"Please note: All unsaved changes will be lost.":["L\u00fctfen dikkat: Kaydedilmemi\u015f t\u00fcm de\u011fi\u015fiklikler kaybolacakt\u0131r."],"Removed":["Kald\u0131r\u0131yordu"],"Clear":["Temiz"],"Section":["B\u00f6lme"],"Layout":["Yerle\u015fim"],"Structure":["Yap\u0131"],"Take Over":["Devral"]}},"comment":{"reference":"assets\/js\/editor.js"}}